其實有無人有係759買過泡芙黎食

普通忌廉味幾好食

想去買 但比掃哂

大大粒果隻？

幾好食

係啊
前幾日試左朱古力
都你覺得忌廉好味d
d香蕉藍莓無人買